[{ "id": 1, "question": "Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede.", "option1": "Ergonomic", "option2": "system-worthy", "option3": "project", "correct_option": "project" },
    { "id": 2, "question": "In hac habitasse platea dictumst.", "option1": "Expanded", "option2": "mission-critical", "option3": "local area network", "correct_option": "Expanded" },
    { "id": 3, "question": "Praesent blandit lacinia erat.", "option1": "Adaptive", "option2": "Quality-focused", "option3": "Multi-channelled", "correct_option": "Adaptive" },
    { "id": 4, "question": "In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem.", "option1": "De-engineered", "option2": "application", "option3": "upward-trending", "correct_option": "application" },
    { "id": 5, "question": "Nulla ac enim.", "option1": "hardware", "option2": "multi-state", "option3": "needs-based", "correct_option": "hardware" },
    { "id": 6, "question": "Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes.", "option1": "Public-key", "option2": "human-resource", "option3": "Innovative", "correct_option": "Public-key" },
    { "id": 7, "question": "Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, lorem.", "option1": "concept", "option2": "Inverse", "option3": "Team-oriented", "correct_option": "Inverse" },
    { "id": 8, "question": "Cras pellentesque volutpat dui.", "option1": "Balanced", "option2": "hub", "option3": "artificial intelligence", "correct_option": "Balanced" },
    { "id": 9, "question": "Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis.", "option1": "challenge", "option2": "user-facing", "option3": "optimal", "correct_option": "optimal" },
    { "id": 10, "question": "Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat.", "option1": "Organic", "option2": "stable", "option3": "focus group", "correct_option": "Organic" }
]